六天工作既手足入一入黎

七天

賤過狗

我愛工作！

下 真係有人返六日工架？

係呀笑死人

樓豬7日都要做狗

你365日都係a0

屌你全家

崩牙狗

咪鳩up 啦 波台 會唔會有會然a0呀？？
呢個大話仲離撚譜過有人要六天工作喎

8天

衰過隻狗

六天 今日早放 岩岩放工上車